支那偷渡雞有街紙, 但想禁香港人出境

香港人比支那臭雞都不如
700萬人為左林鄭做戲唔封關
要俾支那賤種黎香港而禁足

去外國做二等公民?
三等我都做 好過響香港連支那雞都不如

臭雞捉到唔遣返
仲要派行街紙比佢哋播毒

仲話想禁止人歧視支那人
成班蝗蟲嚟香港呃福利呃資源

依家連臭雞都要你要奶佢臭閪

屌
大撚鑊 準備又爆到fat fat

偷渡客拎行街紙？
抵壘政策？